星期六晚無雨落 我呢世都無女

我就唔能信邪
大交合講明落狗屎
星期六一落雨=me有女了

推

btw有無雨都好
你都係無女

有女就唔洗搞咁多野啦

要定義一下幾點先算星期六晚

星期： 姐係講緊星期一
六： 姐係一個星期除左星期一果六日
晚： 每日由6pm至凌晨12點都算係晚啦

跟

你做乜撚野啊ON9仔

留名

你成日走數，燈條毛咩

Lm

心諗

留名bin c

好好天

唔跟 我唔想分手

有冇落你都係冇女

樓主有女了

咁好天 ， 樓豬條on9 都係一世冇女了

住積木

Minecraft

拿狗

no
0045-1140邊係晚
起碼太陽落山先la

can做乜鳩

可唔可以唔好引用佢
佢好撚弱智屌極都唔撚化

你味同我一鳩樣

直頭好天到想死

影衰我地利迷

條友面皮好撚厚
舊登連登都比阿狗屌走
佢好意思話自己同阿狗有兩嘴

富寶

佢弱智d定我妻？

佢
我妻你唔理佢都唔會點煩你
佢唔撚係的

抵樓豬一世冇女 ， 好撚小氣

你都冇

又話FD 番 ， 你想典牙

轉基吧

講事實姐......

又唔幫拖

1號波了